[求推介] 清境民宿

想上去住返晚,只為睇星睇日出睇雲海

睇旅遊書其他咩綿羊show乜乜物物真係唔多吸引到我

有無好推介

筆直 500港紙 1晚左右

1000先啱 2個人

sorry, 我睇到清貧民宿

巴打唔怕麻煩嘅話可以揀住高少少嘅民宿
之前住清滰公車總站附近 夜晚開頭有少少霧 因為住得高會有啲霧係周圍
之後天清咗好多星星
好正

黃慶果園
環境好 好服務

住過觀星房唔錯，夜晚睇到好多星星

住過香格里拉空中花園

佢個網搵唔到價錢
記唔記得大約幾錢晚？

見晴園。 但要7百up

前年去好似大概$1200一晚 雙人房
但真心好靚

唔該哂

我上年1月尾去NT$3000一晚
佢有網頁睇有冇空房，都幾多人book架

Pish

上次我住呢間，係幾好。
同埋住老英格蘭，仲正

個show幾好睇

老英格蘭好撚貴
唔洗裝修咁豪華
只求乾乾淨淨 夠開揚睇到雲海就得

清境珂之幄山莊 || The Cotswolds Villa (Taiwan)

呢間正
(agoda有)
重質不重量
觀星房睇到日出

日光清境唔錯

咁book黃慶果園啦。
不過如果睇雲海要出室外。 呢間係有天窗，同埋個屋主會免費車你去景點，打比佢就會接返你走。
另外你可以預先join 睇日出，會有人3 4點車你上車，回程8點到民宿食早餐。真心值得一睇。

我果時係飛台北去高鐵去台中，包車上清境，住咗黃慶果園，之後轉老英格蘭。
老英格蘭就算唔book，都可以去食tea，入去影下相。

多謝巴打

係book就早，間野好full

前日去完清境同合歡山日出住 清境家園
有兩隻好可愛既狗
老闆娘又nice

莫內 都幾好
有養成堆貓 老闆幾好人
但無住到黃慶果種觀星房

窮住夢幻山林 豪住就豪斯登堡

頂代格拉斯都好正